{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006900",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158659?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 유앤미풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約の際、追加人数は入室不可であり、日付と客室変更は予約完了後には不可ですので、慎重に決定する必要があります。 超過人数の入室は退室措置が可能であり、未成年者の入室は保護者同伴なしでは不可であり、子供と同性の場合のみ可能です。 ペット同伴は絶対不可であり、同伴の場合は退室措置が可能です。 退室時、整理整頓と皿洗い、ゴミの分別は必要です。 器物破損や寝具類汚染が発生した場合、ペンションに知らせなければならず、火災危険物質は使用できません。 ホームページ内の画像は実際とは異なる場合があります。 客室利用の際、スパ、ジェットプール、IPTV、WiFiを提供し、バーベキュー場を利用する場合、利用時間は17:00~21:00で、炭火点火時間は17:00~18:30です。 バーベキュー利用に追加料金があり、駐車が可能なペンションです。 周辺の観光地としては、リガンイ海辺、月浦海水浴場、蓮山普慶寺、盈徳風力発電団地、花津海水浴場などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約後の日付と客室変更は可能ですか？",
            "answer": "予約完了後には日付と客室の変更は不可です。"
        },
        {
            "question": "超過人数は入室できますか？",
            "answer": "超過人数の入室は退室措置が可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "未成年者の入室は保護者同伴なしでは不可です。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴は絶対不可であり、同伴の場合は退室措置が可能です。"
        },
        {
            "question": "退室時には何をしなければなりませんか？",
            "answer": "退室時には整理整頓と皿洗い、ゴミの分別が必要です。"
        },
        {
            "question": "器物破損や寝具類汚染が発生した場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "器物破損や寝具類汚染が発生した場合はペンションに知らせる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ホームページ内の画像は実際と同じですか？",
            "answer": "ホームページ内の画像は実際とは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室利用時に提供される設備は何ですか？",
            "answer": "客室利用時にはスパ、ジェットプール、IPTV、WiFiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は17:00〜21:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用に追加料金はありますか？",
            "answer": "バーベキュー利用には追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはリガンイ海辺、月浦海水浴場、蓮山普慶寺、盈徳風力発電団地、花津海水浴場などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 330,
        "QA": 421
    }
}